[求推介]尋找深水埗美食

成日要去深水埗黃金附近返工
但食嚟食去都係嗰啲
求各位食神推介深水埗美食

文記 長期被吹捧 開多咗分店都係長期好多人排 普通車仔麵 對比幾年前食仲細碗咗
劉森記 蝦籽撈正 但唔平
維記 我個人幾好豬膶 但麻麻地佢個豬膶麵 仲要長期咁多人 不了
川味 性價比高 平平地大大碗 但味道一般
泰潮 味道唔差 但貴 唔多抵食
雲南小鍋米線 算平但好淡味
隱家 西九沾麵 水準不俗

街邊檔車仔麵》文記

大家食J

其實我都唔明點解街邊檔好食過文記
但文記永遠都排長龍
（唔通真係為左文記支花枝油？）
個人覺得文記勁鹹

圓方

米線 ：麻辣川隻溏心蛋正到

西九foodcourt

桂林街
新香園
蛋牛冶
記住要大火多油

間鋪比文記拎埋黎做啦

正

邊間正先

通常食喇沙/ 越南野/ 石鍋烏冬/ 日本野 / 雙餸飯

嚟多碗，已執

好掛住以前檔安格斯牛飯

食過 重口味

真心問 大火多油有得request架咩

又貴又唔食

bugerman :晚市都排幾耐
喀什米爾咖喱
混亂拉麵 :二郎係拉麵, 唔係個個啱, 大件夾抵食
飛鷹 : 食港式扒房情調

我都係食開街邊檔
但係唔知點解次次去都無咩人食

我2間都食過, 食開大辣, 我就覺得文記夠味, 車仔檔比較淡, 啲麵未夠入味

推

無大家食J旗艦店仲討乜撚野論

無乜邊間食到果隻蛋喎
咁都叫重口味 你食開咩